新手細機list 求屌

我想問部機有無得再細啲？
越細越好
新手亂砌唔好屌咁大力

今時今日仲砌intel

兩張卡做乜尻
兩隻ram唔同速做乜尻
Intel

個個係二選一

新手咩唔識求推介

r5 1400

CPU
AMD RYZEN R5 1400 3.2GHz 8M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4 $1205

主機板
MSI H110I PRO ITX $730

Display Card
Gigabyte GeForce® GTX 1060 Mini ITX OC 6GB GDDR5 $2099

RAM
Crucial DDR4 1x8GB 2133MHz CL15 $429

火牛
Corsair VS Series™ VS450 80Plus 450W PSU $255

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD
Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $680

Case
Sharkoon Shark Zone C10 ITX $290
咁樣得唔得?

底板唔啱 要用ryzen又出細機暫時得biostar有細板

咁係唔係應該用intel
唔係太識

版可以轉b250
你粒係7系u黎

屌 冇野了 原來佢下面條list係amd
冇追post

你可以試試biostar
利申未用過

妓姦好似準備出itx 唔趕既可以等下

我應該等下啦因爲呢排砌咗都無時間用住

靜打機唔好出Ryzen 優化不足 加上得bioshitter板 qc差
Ram出番2400

1080ti 利申無機

我有無睇錯 2張1060係咩玩法

有咩好推介

二選一

搭單問
INTEL I5 係唔係得7500揀
定係有邊隻好用?

X370 晶片華擎都有出itx版

覺得AMD 無內顯 好似差咗d野 (雖然買得獨顯都應該冇乜所謂)
但有時壞咗顯卡都唔洗吓吓有機用